Do you remember the 21st night of September ?

早幾年去clockenflap 時聽到佢地唱live 好正好好feel

識貨啊 球風火呢首真係經典